{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 썬라이즈 호텔"
    },
    "text": "2020年1月にオープンした束草の人気観光地、清楚湖と東海が一望できるホテルです。 全客室にはベランダが完備されており、床は清潔で清潔です。 ギャンと磯舟は徒歩5分のところに位置しています。 ホテル内にはイーマート24、イェチョンソルロンタン、マッサージ、クリントピア、室内ゴルフゾーン、メキシカーナがあり、[朝食利用案内]は年中無休で7:30~10:30まで運営されます。 ミネラルウォーター、ティー、コーヒー、アメニティ(水石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)をご提供し、客室には電子レンジと冷蔵庫(冷凍可)を備えております。 駐車は地下駐車場を利用でき、満車の場合はロデオP2公営駐車場を利用し、駐車券はフロントにお願いします。 充電器、オープナー、傘のレンタル時、保証用に1万ウォンまたは身分証明書を保管確認する必要があります。 ホテル内ではIH調理器の使用が不可能であり、炊事道具は備えておりません。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前で、人数追加時の費用はなく、寝具追加時に1軒当たり20,000ウォンの費用が発生します。 無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済してください。 調理ができないホテルで、地下駐車場がいっぱいの場合はロデオP2公営駐車場を利用し、駐車券はフロントにお申し付けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には清楚湖と東海が一望できる人気の観光地があります。また、ギャンと磯舟も徒歩5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはイーマート24、イェチョンソルロンタン、マッサージ、クリントピア、室内ゴルフゾーン、メキシカーナという施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用することができますか？",
            "answer": "朝食利用案内は年中無休で7:30~10:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "ミネラルウォーター、ティー、コーヒー、水石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープのアメニティが提供されます。また、電子レンジと冷蔵庫（冷凍可）も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下駐車場を利用することができます。ただし、満車の場合はロデオP2公営駐車場を利用していただくことになります。駐車券はフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインすることができますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ホテル内ではIH調理器の使用ができず、炊事道具も備えられておりませんので、料理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での充電器、オープナー、傘のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、充電器、オープナー、傘のレンタルは可能です。ただし、保証用に1万ウォンまたは身分証明書の保管確認が必要となります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の費用はかかりますか？",
            "answer": "人数追加時の費用はかかりません。ただし、寝具追加時には1部屋当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場での決済となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 602
    }
}